波台9up區XI

Topic都廢時諗了

虛狗weak

你琴晚醒唔到

去科學館排到就死都冇得睇

去睇啲咩

木乃伊

仲排緊咩

幾時出返篇有關埃及統一既文

yo

Hi strong

樓豬係垃圾

喂 唔好jer ok?

想要你條jer

我都係

樓主高汁

Yes 同我差唔多質素

Dost

Adam smith今日會唔會走入黎叫大家去集會

我地蔣公吹雞咩

系

蔣公而家屈緊人做打手

爆冷

食左飯未

吞精當食飯

Wa diu 吞n賓?

樓主 幾時去打agger 路？

比佢強姦番就差唔多

對你好失望

叫春時間

全力十卜你去同佢打

執雞啦ching

我遲早一定打佢一獲勁 打到佢賴屎

樓主on9仔

真 一定係執雞
不了如果你覺得自己好似好狗咁 咪等多一排先

係 正常都執
唔執正傻仔 除非你一早比人fdzone左

你番工場啦

十卜 但你要打24個人格

我唔知有冇fdzone 不過我驚佢仲未抽身

我book場

咁你咪約多佢去出街

你個啲

做咩拆散人牙奧B

狗公黎

今晚互射ok?

我冇呀 係佢地話性格不合分手架

水泡

終於返屋企

其實咩先叫曖昧
我之前瀨過幾次野以為係曖昧 點知係普通朋友

幾時出埃及統一文

食屎啦致命狗公

大家見到會怕醜尷尬個d掛
我咁大個人都係試過一次

睇左d乜

Ok

睇黎大家對我有啲誤會

食屎啦偽毒

個誤會仲要好深下添

狗公

屈夠未

死屍

同女

分身

打埋你隻狗公

N賓仲未訓醒?

weak

狗公冚家鏟

佢食緊女

樓主大賓周

琴晚爽唔爽

終於收工

屌 我真係唔識分我地到底係咪曖昧緊

有冇咩蹟象先

咪又係要幫我含

琴晚你含完又到我含

我未沖涼你都幫我含

死臭鳩

好曖昧

點解要隱藏牙

9.9

奧b 俾人玩弄

唔會比人收做兵下話

一陣同佢講呢一刻我唔想再拍拖住就...

準備入伍

當你係兵咋
原來她不夠愛我，原來我坐後備座

跟著加多句，你唔會唔要我架可
奧b 仲有得走咩

入佐啦

似曾相識

好有做兵feel

唉

係根本就已經入咗伍

去馬啦奧b 爺爺支持你 不過做人定做水泡 自己諗啦

生無可戀，女神唔愛我

咁怕做兵就輸左啦

最高招係條女收完你你再反客為主

你照下鏡 同改下d反社會人格先啦
豬閪都唔睇你唔起呀

屌你老鼠牙！

Ching咁惡嘅

系，雖然我未試過

下個更可愛

點做

睇到agger路就無名火起
上邊打多左個唔字

今次唔關義和b你事

你串我細佬就關我事！

得啦 我同虛手足打你同agger 路

我搵liy清代打先

Ching平時點同佢個24個人格相處

樓上全部on9

小圈子叫春po係佢真實人格，所以我先屌9港毒係佢傷口曬鹽

屌，仲以為真係改邪歸正

點識返黎？

圖定老母？水

信義和b都on9

係

叫雞扮有sp

-,-

可能跟牙蓋去call ssp yoyo比佢灌腸

瀨屎蓋

A級同e級差好遠和

教我識c打ok?
me又想識

你咩樣咩身材？

Po霸真人好靚仔 159 幾大隻

me 165cm 85kg

你啲肌肉簡直完美

yea
同隻野差唔多

嗨！連加特

教我食女ok?

我識食女就唔使喺到鳩up啦

義和b日日話佢食n咁多條女咪又係度9up

用半身肌肉相做pro pic,見到都濕撚哂啦

唔洗理佢 佢真人同筷子一樣咁瘦
上次同佢去買switch我都睇到呆左

你做乜鳩牙agger路

我個心好撚痛呀

佢係我偶像黎👉🏻👈🏻

渣ga, 搞咁耐都未忘記佢

係咪你打佢果個ex?

一直覺得自己長情依個缺點仲衰過冷血反社會人格

是但啦屌，個個都打過
但依個我真係好愛佢

已經搵好多野做逼自己無時間諗起你
但頭先無啦啦執屋，諗返好多回憶

長情衰過絕情，絕情短暫hurt人，長情hurt現任又hurt ex又hurt自己，仲要搞好耐

打女人

喺感情問題上我真係輕度弱智

送幾錢？你個個月送錢比佢，佢梗係拖住你先啦 長期飯票喎

渣ga🚬

唔只感情吧？

牙賓虛狗沙高瞓哂

當call g

其實唔係好多，都係自動轉帳交錢果d
唔計我買野比佢

...

點同 貼錢買難受呀

係咪覺得之前負左佢先對佢念念不忘？

嗨，沙鳩

我負過好多人 係對佢有feel先至有種想補償佢既諗法

i know that feel

😂😂😂

幫你唔到

你唔好咁啦

你都傻嘅😁

🚬

其實一個月有一日情緒低落算唔算weak?

💔我個心好似穿咗個窿

傻啦

屌爆你🤗

以為你哋瞓曬

agger路打女人都有女

其實點解成日提我打女人....
我覺得自己好多野衰過打女人

聽日又要派傳單😭

Allllll weak

係，收到風你試過姦殺人

不安

全部坐監

唔好報警..

打女人聽落好差

我成晚瞓唔著，早機

我都訓唔到

牛奶囝幾時去教下人當地歷史
喺意大利生活過一排，你問我盡答

而我已經分不清 你是友情 還是錯過的愛情

又典牙

唔知呀 今日又好似有啲距離咁

遲一點 天上見

成日叫春想典牙

一日就叫春 毒撚咁煩架

毒撚垃圾，除左叫春有咩做

做乜自認垃圾

有女真係唔同d

有無女我都係垃圾

yes

成班垃圾番工仲咁得閒9up

庇護工場有食茶點時間

9up係我終身事業

我扮工仔, 係咁閒

有綠人 日日夜夜同分開感概

😴😴😴

今晚又收9點?

搞乜鬼呢排成日收咁夜

夠鐘食大家樂下午茶了

hi rubbishes 👋🏻

返工係咁架啦

rubbish

之前唔係收好早架咩

Hi rubbish

你踢波咁撚廢仲好意思出黎話人rubbish

得個排得閒啲先成日上黎鳩嗡

南華

降班?

尋日虛囝又豬

真

屌拉要扮工
你訓到而家?

一定係啦

廢青

有冇人知N賓個作息時間係點

No

N賓全職打lol,唔洗返工

垃圾

認真，我份工真係同lol有關，大家可以上twitch搵下我

又9up

佢可以9up 24小時

輕鬆收工又一日 番屋企睇一桐bb

我識牙賓真人

俾炮叔講中哂

Hi all

認真識n賓真人 佢老豆老母都係上市公司CEO 老豆是但係公司俾個位佢做 佢一係日日係屋企打機唔返工 一係返工去溝office d 囡囡 得閒叫d囡囡上佢個半山屋企到開p開到凌晨都嚟洗訓

尋晚講個d?咁你繼續嗎
唉，我後生都中過招嘛

Same

比個位黎做ok?

Hi dog

佢話仲未放低佢…………

啱啱散嘛

豬扒都係肉

波台心理時鐘

做乜9

左:nben 中:me 右: dost

咁我可以點……

約多d佢出街 可以點

唔知乜事，邊度可以追返po

叫雞

搵sp

未見過樣都可以上屋企

所以而家咪中伏

唔驚有咩事屈黃腳雞咩

睇死你都繼續唔會斬纜架啦

乜都驚點搵到食牙

而家典

圖呢

肥妹都食 養和寶啲口味真係

幾高？

炮縮

15幾

佢沖緊涼

佢叫我溝佢 係咪一個好開始

係 但小心比人收做兵

試下囉

個個理大乜鳩係咪就係之前爆阿狗竇閘個個

係呀，記住咗佢個名先咁快jer到

開佢波啦屌

開緊，講到打句野話block咗你好正常咁

佢唔知你jer佢乜鳩添

面?
定嘴?

係咪潛咗

曼迷咒牙朗斷腳

勝利球迷 你想佢知幾多以前野

屌 我真係好撚毒
佢明明都做到咁 我都仲係好擔心 好冇自信

I know that feel

偽毒

我真毒

點算 有冇溝女高手可以教下路

養和寶成日叫雞

奧寶偽毒 錫哂拖哂手就快快趣攪掂佢 過多兩個禮拜都唔掂你等收皮

佢話想慢慢黎

之前先聽你喺度踩人

弱雞到得兩次 餵唔飽人既 同食個麵包當午餐無分別

你青頭？多次數就好嫁咩？

Cls

hi

Hi weak

唔好信Dost，我廢青黎

Yes 你成日都9up 24小時

15妹處黎，唔好再屈

系 我啱啱都係講笑 我處嚟 男仔手都未拖過

我都係9up, 張爆房相上網down落黎既

我們都是agger路

呢句真

sleep is for the weak

樓上兩個訓左

on9

睇死你4半就訓

又失眠呀?

日日都失架啦

same

失眠最慘冇得醫

all訓

我得15碎😓

樓主兩件都幾尾機，不過又要輸俾本賓

你訓了

沙高係雞

hi all

all weak

真係好唔掂

屌你老母 出黎隻抽

星期二了

要出文啦

N賓訓左？😏

曖昧緊 我係咪應該係兩個禮拜內搞掂埋佢

係就快啦 人地都明示埋添
爺爺祝你成功

各位廢中廢老早

我個心又驚佢未放低

兩日就要搞掂佢啦

咁用你既愛去改變佢放低囉（如果你覺得值得既話）

無懼世事變改~還是越難越愛

我又點做 有冇野做完 啲女會好霖

錢

True

你咁老就唔好食咁多啦

咁老就食香啦

屌你

阿狗簽到新亨利嘅話滿足依到手足每人一個要求

皇馬好似出到135m
加上條友迷朗 都幾高難度

唔好害人啦

真 上次個奧迪加特冇曬聲氣

阿狗出到140m

雲加又然

咁今季淨係簽一個?

簽咗左閘啦，同埋賣人啲錢都會攞嚟買人

反雲

奧寶 錫哂仲同我講慢慢黎係想點？

佢狗公黎

佢曬命

唔係呀 佢有話未放低ex

屌左先啦，起碼冇蝕

錫完又話放唔低 當你係咩

兵

condom
不過我地講好左 慢慢黎 唔好咁心急

慢乜9，屌左先啦

我唔似你咁咸濕

岩 就算一齊唔到都有個sp

當兵了

我係要真愛

咪烏鴉口

唔係，因為佢9成比人當水泡，屌過起碼叫屌過，唔屌就乜都冇

屌哂你地老母呀

信我啦，我都做過人水泡，依家好後悔當初有得屌都唔屌

啱啊，我同意

我唔信呀

我想做水泡都冇人要

我都係了

連登改名次數有冇上限

me2

屌連狗老母，無啦啦改咗三十日最多改兩次

咁完左個三十日可唔可以改第三次

應該得，我依家仲係個三十日到

你講歷史都cow到女

係 我識數史都cow唔到

maths辣殺科wfc

真...

開始掛住女友了

咁做乜唔搵人牙 鬧左交牙?

佢去左旅行

仆街黎

🍇

條友早幾日先同人去睇埃及展

你真係好撚仆街

我聽日都諗住約佢去

拖下手仔

偽毒milk

之後帶佢去飲野！醉醉地就拖佢去爆房！

梗係你聽日去買啦張飛先，然後星期六日去唔西排咁耐，然後入面勁多人就拖實佢廢事走失啦

你前排約女睇果陣都係咁做？

我就係唔想咁多人 好憎同人逼

你個腦淨係得扑野

為女犧牲下啦，仲可以扮細心

係 但都cow唔到

冇諗住cow牙

懷疑奧b就係跟得你多
而家變左狗公格

屌奶星！milk原來系暖男黎

佢本身死Mk黎

系 但同時係肥毒

真毒 女仔手都未拖過

聽日

手仔要破處了

真係cow嘅話星期六日一定好啲

kiss過但未拖手🤔

也許相愛很難
自從比人綠帽hurt完之後 想再重新開始cow女
但對每條女已經無咗昔日既感覺了
最後每一條都無疾而終。。。

唔想番工

有邊個想

你唔返工邊到有錢call G

佢對我好好

我唔call g的

收兵前緊係要比d甜頭你

認真架

已經唔想再係呢個post講嘢了

why牙

Yes

太多偽毒

Yes 太多垃圾了

禾豬了

名就唔開 xxxxxmilxk

豬乜

虛xxx

呢個最高汁

又拖手又錫錫 想典牙

又mk

村長叔叔先係最高質

Sorry wrong acc

瞓先要返工

駁唔到

第二就係我

駁5到

第三個係我

終於明白點解唔想了
因為熱狗比人狙擊篤緊數

成班撚屌係度講女，有冇諗過真毒既感受

村長好高質

我咪又係真毒
得25b同奧b兩個有女

有冇ching有玩手機版pes2017

9up咋

咁多野可以講(例如熱氣公民)，你地係都要講女

比人篤緊數喎
而家係咪驚到瀨屎

你唔驚?

我唔係熱狗 係隔離食緊花生

我唔係熱狗，呢啲野留返賓科搞

我蕭生fans

留意到波亞佢地好似全日冇上過水咁

眼光獨到

佢地而家忙到仆街

你身為熱時編輯都唔幫下佢地手 25

支持非暴力積極公民抗命同普世價值

無敵神駒啲fans智商有無80？

差唔多啦 成班童子軍

神駒今舖係連登唔知洗唔洗到底
Btw我覺得佢應該會好似condom咁比人用完即棄

轉世靈童又夠鐘出嚟轉世
唔係我睇死本土派
黃碌撚法國佬牙仰都痴埋仇思達度
抵建制派然佢地十幾條街

佢究竟仲想洗幾多次底

收咗工啦，份糧唔包

15妹幾時再狙擊仇思達？

無咁多精力同啲圖書館管理員打泥漿摔角

條撚樣成日做少少野就牙斬斬咁 睇見都炆

佢9up 兩句都叫做咗嘢
無嘢搵嘢屌
拉仇恨值嘩眾取寵

總之係人都屌就立於不敗之地啦

屌，今日主題唔係叫春？

今日笑鳩熱狗

等睇幾時屌返教豬轉頭

Hi dostb

總有一日 牆頭草見邊到紅咪痴邊到

25b有人9c牙

其實教豬而家想點？同皇上嗰啲嘈乜？無追

嘜15妹仲吾訓牙

Sleep is for the weak

個陣我淨係睇到呢張圖

我估係呀皇上覺得自己有毛有翼 開始反教主 想代教主個位 教主之後就宣布退出政壇

改圖黎

所以我都唔肯定 不過多數都係錢銀個d野

虛狗又柒

咁成件事係點？

屌 冇乜點追

碌撚要趕走熱狗

佢成日同自己人決裂 今次又係

極度懷疑佢係鬼，似係因為佢個仔件事比中共揸住春袋

全部都係鬼啦，何仔毓民全部都係，點同阿爺玩

你咁早醒

崇拜政治偶像=on9

我好崇拜何淦迷賓科波亞

所以你咪on9囉

迷垃圾黑人球員=on9

好彩唔關我事

迷Moses個個

系，仲有iwobi

sleep了

唔係丫嘛

bye sakho

又得番我同你

諗緊攞半日假定頂硬上

你要攞成日假先可以同我鬥

N ben好撚癲
日日唔撚訓

no

篤大十倍

老村認同

虛狗俾人炒咗 日日都唔瞓

何子

唔問我?

你不嬲唔洗做

唔知點解我訓3到5個鐘個人就夠精神
係last個一兩個鐘好難捱

勁

你唔訓添啦

陣間又要返工

我現家訓8個鐘都未必夠

訓了

好緊張

你同條女都係廢青？

Sem break屌你

sem break唔返工咪即係同我一樣係廢青囉

pt渣 唔洗放假呀

渣

記得拖佢去爆房

個個都有女 屌你老母

樓上幾件偽毒，得我同虛b真毒

你扮

我都想

熱血公民 篤數呃人！

又jer波亞佢地

屌我個陣投撚左松泰

超區投撚埋白頭佬 好撚後悔

好彩無得投

白頭佬唔撚做主席已經好嬲
而家熱狗仲要搞壇咁嘅野

一樣

投比朱海迪都冇咁嬲

真係投個d都好過而家咁

好彩得一個選到咋 選多個佢地口氣仲大

皇上入埋去就真係

非熱血嘅本土一定一個都冇得剩

未央真係g黎

冇去到 好多人

收皮啦屌你老母

科學館？

未央

咁最尾點 成日都係屋企?

我講事實

講得好

望眼山與水依舊

李一桐係雞都係事實

就完啦喎

想死

呢個唔係事實

之後有楊冪

沙高講得好

事實黎

咁多人唔好去啦，排到咁累，去搵個地方休息下

去左行下街囉

梗係唔係啦，咁多人你可以自己早啲買兩張飛先同佢排入場，排緊入去個陣咁熱又可以攞部風扇仔比佢扮細心

有冇掂下手仔

有 做左好多野
不過又發生左問題

做乜

去百佳休息下

俾個期限自己斬纜

頂唔順 今晚早d訓

渣ga

好唔開心

有女比你cow想典

有女刀唔開心，想典

佢唔係我條女 我係水泡

唔想比人屌牙
睇埋妙手仁心就訓了

痴線咁快當自己係水泡

算啦，唔好諗呢d

叫左你屌左先嫁啦，依家睇住佢ex射到佢周圍都係

屌你 義和b淨係識搞野

有無錢丫
有錢就你出佢機票酒店錢，即刻book,你同佢去

我唔知呀 我有話我同佢去 佢又話唔好
我望唔透

咁都係放棄啦

有d 野我唔講出口了

yes 呢d真係放手啦

哂氣啦，阻人扑野燒春袋牙

我知 我真係知

好撚仆街

有冇人開盤估奧b女神同佢個ex去完旅行會唔會復合

如果真係去 咁我就放棄

去撚硬

True 好難唔去
你斬定纜都得

復硬

咁就註定我係水泡
我可以等 但我接受唔到呢種事

都話唔屌就乜都冇

仲未肯give up

你試下唔應佢一二日，睇佢會點，二日之後先應

冇可能架...我都等左5年...

哂氣啦 屌左先床上表現好都仲可以留住佢肉體

Po佢相上黎比大家睇下

虛狗都咁長情

5年都冇拍過拖？

佢話唔想嘛

冇

有咩大不了，我18年冇啦

我係咁想扑野就一早去左叫雞啦
我對佢係認真架

我28年了

魔法師

20年

屌牙，呢個po貢多青頭囝

你最多sp

好賤 又撚我地

你姐

人生豬家就要比人撚咩

18碎好細個姐，我都要19碎先破青

Call g定sp牙

拍拖牙，我中二初戀但果陣好乖好似奧狗咁唔諗衰野。依家好後悔

衰野一定諗 不過我唔想當佢係玩具咁

依家係佢當你玩具牙on9

好好珍惜埋呢個半月

係就現家斬啦 仲等8月咩
到時抽唔到身 我驚我會傷到仆街

決絕啲講now or never啦

想當年我用左一兩年先抽到身出黎

虛狗原來系痴心長情劍

唔好提了 個陣又戇鳩又蠢
最尾搞到自己辛苦到仆街

食返支煙🚬

我個陣比人帽咪又係諗住有機會cool煲
而家諗返成個戇鳩咁

我真係恭喜你啊，簽佐個...快拎Ｄ捧紅佢添呀！

又叫春牙

夏天都黎啦

夏天是失戀的季節🚬

虛狗

青頭賓

邊似得25b你又有女友屌 又有sp屌

?

大家一齊祝福我top bb早啲醒返好無

有冇手足等睇NBA牙

笑我利笑醒咗

can't sleep again

dllm 牙，笑我利

冇追post 利修轉會單野係咩事

咪樹牙臭賓

睇15連勝了

垃圾湧

修仔投訴利記私下接觸雲迪克

所以而家出左聲明?

村長同唔同意
有本事就駁我！好撚多垃圾亂鳩咁用whatsapp

驚咗道歉，仲要話明冇興趣

慘
洗唔洗牙

好撚煩 有時放假都要覆group

同意 放咗工唔好追擊我

有時比老細周到真係好煩

屌奶星 肥婆又輸冇錢賺

唔想放工都要做野牙

所有偽毒扣100分！

部腦係公司典做牙

好在我唔係

咁你應該係負分了

好在我都唔係

屌奶星真系熱撚到癲，難為我仲企系條街派傳單

lm

支持熱血公民加一萬分

仆你個街 終身監禁都可以出番黎

以為佢聽日打靶

佢唔係比人判咗死刑架咩

係咪個獄卒見你臨死咁慘就比部電話你打遺言牙

遺言都係上黎打 好慘

笑你老母

唔好再系牙路傷口上曬鹽啦！

下世會小心d

但泰國死刑好似係打毒針

唔係有人運毒入去，毒針d毒點黎？
秦國真係on9

弱智人格出現

成班連弱智都蝦

應該正常人格黎

同一個人格黎

連狗真系好on9

咩事

幾時死

係咪手機game單野

Hi b

收到風虛狗依家先醒

你老母牙 去左大排檔食飯 熱到仆街

笑死，係屋企唔開冷氣都覺得熱，陣要去大排檔

條友想食 佢下個禮拜又走 咪就下佢

叫佢外賣

仆街囝

連狗越搞越過分

用你一命換一命

快

佢幾百條命都換唔到我一隻手

你有4隻手

腳黎

佢冇錯 都冇手 點換

屌你老母

屌你牙！

屌你老母連尼住隻game唔加N賓入去

呢個ac先岩

狗

你狗公

追番個post見到adam清冇人理真係好笑

我聽日24小時9up睇佢moon得幾耐

頭寒了 比番幾分薄面比吾皇ok?

聽日9up 24小時ok?

不了

毒撚上黎9up 24小時

邊似你有女

adam狗講緊乜鳩

唔G 理解唔到

Weak

On9 moses

十卜ad

咁sup呢?

hi偽毒們

Me真毒唔好屈

ys

All weak

屌尋晚飲撚醉咗，而家辛苦都仆街

today is on9 day

Why

屌那星 尋晚6點訓 8點俾人拉左出街飲茶

做乜唔早d訓

煲劇 如果一早知要去飲茶 我就早d訓 又唔早d出聲 好眼訓呀屌

即場訓

各位狗足早安

早安

早

幾時放工dllm

岩岩先打卡

覺得星期五都要番工真係好無人性

唔覺，我星期六都要返

狗先要番六日

無錢 連狗 都不如
我中四無讀書，依家做左十年野返六日有12500人工算係咁

又邊個人格

又開咗Po批鬥連狗

真是好難捉摸

仲係好眼訓

我都係 要頂多幾個鐘

呢份係你副業，你主業係食軟飯

屌你cc台班友尋晚炒車

想問下點樣打車輪

@義和b
同女神打?

搵2&b 親身感受下

又發生咩事

要手口並用

條脷係點轉
手係咪渣佢個波

好複雜 不過好sweet

咁都要教

青頭仔呀

咁佢唔去旅行了?

要循序漸進牙，由淺入深

唔知暫時唔想講呢樣野
佢係鐘意我架 不過唔識點同ex講清楚
條友好撚痴線

波台好多偽毒 個個都有女

得me真毒

X2

我有15妹就夠

X3

扮

你見我成日24小時9up就知我真毒

尋日係屋企成日睇妖怪手錶同幪面超人

講起幪面超人 新個套amazon好好睇

冇睇 Amazon 剩係有睇ex aid 搵日睇下先 ex aid都好神作

淨係想煲番kuuga同ooo
仲有想睇番衝鋒21

kuuga 同ooo都好睇 ex aid仲好睇過 ooo 如果繼續落去 近十年最神作都不為過

仲話自己真毒

你偽毒

除了me全部偽毒

你同po霸一樣日日cow囡

我就真係真毒黎 全部屈我偽毒

Payday2今日免費

已經down咗

有冇玩到 正唔正

電話好似拎唔到

我見個post d人好多都用電話拎

yes 我都拎左

咩黎？

開咗Po支持牙top😭

Steam game 本身要比錢買

ios?

Pc

返屋企down 有無教學

咪好似steam買game咁
不過free姐

我唔打機的，未用過stream

過埋今晚就唔洗再睇未央隻臭g

洗唔洗漂到咁白牙

咪老屈啦，純天然

長樂都好睇過佢

隻臭g仲要剋夫

劇本要求

終於認了

認你老母 我屌你老母 你老母比狗屌

快啦好un眼牙

有得睇未央隻眼都舒服好多

是但啦，還掂都係G

G你老母

面對現實啦，黃容/李一桐=G

不了 未央g味濃

cls，盲嘅先會咁講

牛奶囝系米咸緊牙

諗起以後七點冇得睇未央點唔咸

上141應該都可以見到差唔多樣嘅g

再老屈就翻面

手足晚安

收工未

你老屈我蓉兒先=.=

一桐係G冇腦屈

調番轉黎講

放咗啦

又討論支那雞

一桐

New po
波台9up區XII